請你講一件令你開心的事

我講先啦

下廚令我好開心
自己可以整一樣人人都話好食嘅嘢 好有成就感

不過只是以前 宜家愈黎愈覺得 身邊所有嘢
都好似無咩值得開心咁

可唔可以分享下你自己 做啲咩 見啲咩
會令到你覺得開心

諗起男朋友陪我食好野然後望住我笑
世上最幸福一刻

絲打好幸福

自己奶野時有朋友擔心
係真關心我 唔係啲酒肉fd
其實都係件幸福既事

介唔介意講係邊間

佢肯打多啲字黎覆我已經夠

望住男朋友同屋企人笑係最幸福嘅事

彈琴 雖然有時越彈越down，但諗到可以彈自己最鐘意嘅琴就會開心番

最鍾意邊首歌？

Beethoven pathetique sonata

一家人食飯傾下計笑下個陣

今日有人讚我樣後生

其實係我呃佢自己好大

食野就會好開心

女朋友有黎M

無野要煩無工要返 最開心

我份工好多假放 一年返九個月左右
朋友又約唔到咁多活動
成日都好悶

咁正 咩工
有時間可以做好多野睇書訓教打機 增值自己

岩岩考完英文

醫院工
可以狂打機 睇戲
開頭就幾正 一耐左就悶到呢

想學下其他嘢 但又無咩興趣
讀書又好屎